[勇武要進化，豬咀都要進化]快啲check下你個豬咀究竟擋唔擋到山埃

呢排係香港坐係屋企、落街買餸都會中催淚彈
隨手帶住個豬咀都係好合理的事，佢地教的，自然反應黎呀
問題係過期催淚彈除左有tg果隻晶體之外仲有山埃
我check左唔少報道，甚至原本話過期催淚彈會出山埃果份學術paper，都只係寫cyanide (氰化物)
有基本化學知識的人應該明，如果係金屬氰化物例如氰化鉀，唔會係氣體
所以好快就將目標鎖定係氫氰酸 (Hydrogen cyanide)，因為26度以上佢已經係氣體，好可能係傳媒講的山埃毒氣

如果你戴緊的係單罐3200豬咀，大部分人用緊的3311k其實係冇用的
因為佢只係隔有機蒸氣，想隔埋酸性氣體就要買3303k

如果你戴緊的係雙罐6200 / 6800 / 7502
只有6003 / 60923 / 60928，可以隔到有機蒸氣+酸性氣體
雖然6006 / 60926係所有類型全包，功能好似最好，但同時間亦代表佢更加快因為其他唔關事的氣體而飽和，壽命較短，而家用緊冇所謂，但唔需要特登買佢
其他number的濾罐，一係隔唔到有機蒸氣，一係就隔唔到酸性氣體，可免則免

至於另一種過期催淚彈會出現的毒氣光氣 (phosgene)，真係冇一隻濾罐講明可以擋到
因為正常呢隻野只會係化學武器度出現 (ww1德軍用過)，一定要用到氧氣樽果種面具先得

資料來源：3M有兩份野去講濾罐濾綿的比較

最後，亦係最重要的
光復香港，時代革命

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

Push

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

自推

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

push

自推2

pish

我睇過係冇一款完美擋到山埃，擋山埃要揹個氧氣樽喺身

我今日再搵到多一份野，佢的用字好準確，入面寫明係hydrogen cyanide HCN
(約300度左右tg會分解出HCN)
所以點解一定要用可以隔埋酸性氣體的濾罐
希望睇到個post的人幫手宣傳，買濾罐一定要買上面講果幾隻
山埃仲毒過tg呀，我好驚各位會出事